<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<dialogues>
	<hero id ="1">
		<dialogue id ="0">
			<npc name = "Игрок">Аахх, как же я устал от этого мира...</npc>
			<npc name = "Игрок">Устал делать одни и те же вещи изо дня в день...</npc>
			<npc name = "Игрок">Все как будто попали в день сурка и делают одно и то же сутки напролет...</npc>
			<npc name = "Игрок">Я хочу выбраться отсюда...</npc>
			<npc name = "Игрок">Хочу освободиться от контроля и жить свободно, как раньше...</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Игрок">Ключ от двери должен быть у меня в кармане.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="2">
			<npc name = "Игрок">Мне понадобится рюкзак и карта, они должны быть где-то здесь.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="3">
			<npc name = "Игрок">Так, если верить картам, то замок ИИ должен находиться где-то на севере.</npc>
			<npc name = "Игрок">Туда можно попасть пройдя по тоннелю что находится в пещере.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="4">
			<npc name = "Игрок">Похоже, что мне нужно потянуть правильный рычаг чтобы открыть путь дальше.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="5">
			<npc name = "Игрок">Почему же все так вышло, я должен во всем разобраться и вытащить всех из этого бесконечного сна.</npc>
			<npc name = "Игрок">Уверен, ответы на все мои вопросы я найду в замке этой поехавшей железяки.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="6">
			<npc name = "Игрок">Чтобы пройти дальше мне нужно найти недостающие части и узнать код.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="7">
			<npc name = "Игрок">Так значит, чтобы починить машину мне нужно найти какие-то утраченные модули и принести их ему.</npc>
			<npc name = "Игрок">Думаю, надо спросить у хозяина таверны.</npc>
			<npc name = "Игрок">Он в курсе всего что происходит в городе, если уж он не знает, то не знает никто.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="8">
			<npc name = "Игрок">Так вот что это были за звуки.</npc>
			<npc name = "Игрок">Модуль стабилизации...</npc>
			<npc name = "Игрок">Отлично, осталось еще 2.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="9">
			<npc name = "Игрок">Помнится я слышал похожие звуки в шахте, но не придал этому особого значения, надо расспросить шахтеров об этом.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="10">
			<npc name = "Игрок">Похоже, чтобы выяснить придется спускаться самому...</npc>
			<npc name = "Игрок">Ну, удачи мне.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="11">
			<npc name = "Игрок">Модуль стабилизации начал как-то странно светиться, я перестал слышать хоть какие-то звуки.</npc>
			<npc name = "Игрок">Возможно, чем ярче свет, тем ближе я к цели...</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="12">
			<npc name = "Игрок">Нашел.</npc>
			<npc name = "Игрок">Модуль равновесия.</npc>
			<npc name = "Игрок">Странные названия...</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="13">
			<npc name = "Игрок">Ну, думаю, можно наведаться к ИИ.</npc>
			<npc name = "Игрок">Возможно, имея при себе 2 из 3 модулей он сможет подсказать мне, где находится последний.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="14">
			<npc name = "Игрок">Чтобы перебраться через реки мне нужно починить мост.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="15">
			<npc name = "Игрок">Модули резко начали издавать звуки.</npc>
			<npc name = "Игрок">Похоже, что они резонируют с оставшимся модулем.</npc>
			<npc name = "Игрок">Чем громче звук, тем ближе я к нему.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="16">
			<npc name = "Игрок">Отлично. Все 3 модуля при мне, наконец-то я смогу выбраться отсюда.</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="8">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "ИИ">Поддерживать... Стабильность... </npc>
			<npc name = "ИИ">*помехи*</npc>
			<npc name = "ИИ">Нельзя... Катастрофа...</npc>
			<npc name = "Игрок">Что с тобой, ты сломан? Как мне выбраться отсюда.</npc>
			<npc name = "ИИ">Не... Могу... Вспомнить... </npc>
			<npc name = "ИИ">Найти... Недостающие модули... </npc>
			<npc name = "ИИ">*помехи*</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="2">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Игрок">День добрый, Антонио, не знаешь, не происходило ли в последнее время ничего странного в окрестных землях? </npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Может и знаю, а может нет. Возможно, за определенную плату я и мог бы рассказать тебе.</npc>
			<npc name = "Игрок">Нету у меня денег, дело очень важное, не тяни.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Ладно-ладно, есть тут у меня дельце для тебя, справишься – расскажу все, что знаю.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Я заказал у кузнеца красивый кинжал в подарок мужу своей дочери на грядущую свадьбу</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Но он не торопится его выполнять, хотя времени осталось не так много.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Не мог бы ты поторопить его?</npc>
			<npc name = "Игрок">Окей, я скоро.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="2">
			<npc name = "Игрок">Вот ваш кинжал, господин Антонио.</npc>
			<npc name = "Игрок">А теперь, прошу вас рассказать все, что знаете.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Да, превосходный кинжал. </npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Так вот, слышал я недавно от местных</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Что возле огромного дерева, что стоит на холме у края города, слышали какие-то странные звуки.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Никто не осмелился проверить что там.</npc>
			<npc name = "Бармен Антон">Надеюсь эта информация поможет тебе в твоем деле.</npc>
			<npc name = "Игрок">Спасибо.</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="3">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Игрок">Привет, Бронк, надо поговорить.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Чего надо тебе в такой ранний час?</npc>
			<npc name = "Игрок">Хозяин таверны беспокоится о кинжале, который он у тебя заказал.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Ай, чертовы шахтеры совсем разленились, я жду руду чтобы выковать его, но они похоже не очень торопятся ее мне доставлять. </npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Если хочешь, чтобы я побыстрее закончил кинжал, то принеси мне руду.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Можешь воспользоваться моей киркой.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="2">
			<npc name = "Игрок">Я принес руду.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Замечательно, давай ее сюда.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Хорошая руда, из нее выйдет отличный кинжал. Только вот надо кузню раздуть.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">обычно мой подмастерье Джо этим занимался, но так как сейчас мало работы из-за происшествия в шахте, он пока отдыхает.</npc>
			<npc name = "Кузнец Бронк">Не мог бы ты заняться этим и помочь старику?</npc>
			<npc name = "Игрок">Не вопрос.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="3">
			<npc name = "Кузнец Бронк">Вот кинжал, который заказывал Антонио, передай ему мои извинения за задержку.</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="63">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Табличка">Закрыто.</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="6">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Игрок">Что тут у вас происходит, почему шахта закрыта?</npc>
			<npc name = "Старший шахтер">Произошла авария и ворота заклинило, нужно починить и заменить шестерни в механизме подъема.</npc>
			<npc name = "Шахтер помладше">Если поможешь нам, мы примем тебя в наши ряды и даже выдадим кирку для добычи руды.</npc>
			<npc name = "Шахтер помладше">Сможешь приходить и копаться сколько душе угодно.</npc>
		</dialogue>
		<dialogue id ="2">
			<npc name = "Старший шахтер">Да, мы тоже слышали подобные звуки из глубин шахты.</npc>
			<npc name = "Старший шахтер">Мы не заходим так глубоко, поэтому не смогли выяснить причину этому.</npc>
		</dialogue>
	</hero>
	<hero id ="71">
		<dialogue id ="1">
			<npc name = "Табличка">Мост сломан.</npc>
			<npc name = "Игрок">Да ладно?</npc>
		</dialogue>
	</hero>
</dialogues>
